除左citi 渣打都多人到仆街

勁多廢中藍絲 今日開戶最少等兩個鐘 成班驚支銀驚到傻撚左
利申:我屌你地我開唔切呀仆街

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

班藍絲無啲骨氣 屌你老母 口講愛國 個個揸住美金去開戶 我屌爆你老母個閪

hsbc 係咪唔安全？
係就拎晒現金先

push

手機開咪得囉

上網交曬文件 都要兩個鐘 我屌

我本身垃圾恆生 想用渣打出糧 個心定啲

本身有citi出糧月月增息plan
户口夠50萬係咪可以自己上網upgrade priority ?
Upgarde左會唔會影響個出糧增息plan?

citi是否離岸？

係銀行大聲讀出黎

citi hk就緊係唔係 要再開

錢同愛國你揀邊個
答我

分散投資你有著數啦
唔好放死一間銀行

邊個 25仔 通知藍絲
繼續攞外幣
唔好停

渣打會唔會好似HSBC 咁

啱 我mpf垃圾匯豐 出糧想SC 本身户口垃圾恆生

我想問渣打出糧紅利個隻戶口係咪唔可以手機搞

渣打窮到閪咁wfc

唔可以，一定要落行做
利申：渣打staff

開呢2間有冇離岸比較次要
主要係佢地係不含中港資